肥矮毒醜點先識到女仔

如題

下世努力啲

其實樓主真正內心聲音唔係想「識」女仔, 係想「扑」女仔吧

其實自己冇心理準備扑

刷個有錢首抽ok既

好純架禾

重刷

冇錢

玩上網識女 一路都唔好俾相人 傾返半年對方有啲感覺先出

減肥 增高 整容

口才，自信

冇

咁你想點撚樣呀

有女

算9數啦唔好出嚟阻街

唔要 我剩係要有女

有$就得

真係有呢種人存在？

人板

有咩優點

你自貼條鳩比我睇 睇啱做你女朋友

怕羞

有才華
有錢
你冇錢唔緊要
你老豆要有
再唔係你有樓都okay

下世游快啲

買多啲午餐肉

搵個識欣賞你嘅女仔，
所以，
首先你要有嘢俾人欣賞先，
1. 樣貌?
2. 身型?
3. 造型?
4. 口才?
5. 性格?
6. 才華?
7. 收入?
如果以上都無一樣特別出眾，
咁就要自我檢討下，
而唔好問點先識到女仔。

1.樣衰
2.肥矮
3.毒撚格
4.口齒唔伶俐
5.摺毒
6.冇任何一技之長
7.零收入靠屋企養

去青山搵智障肥妹做你女友

$

睇咁耐連登,好多留言得個踩...又唔實際
1.呢D死症,你唯有接受佢,盡量執下皮膚,髮型.都係接受唔到就去韓國.
2.肥就減啦.
3.盡量改善自己啦,睇多D書,參考下,睇你想做點樣既你.
4.睇你自己想唔想改善佢.
5.重覆以上
6.自己搵啦,無人幫到你,諗到咩就做,做完俾個結論決定岩唔岩自己.依家網上大把資源,有人淨係睇片都學到好多野.
7.如果仲後生而又無一技之長就唔好諗住,賺既都係有限錢.除非真係有野想做而需要錢,就靠自己(正確途徑,傳銷就咪搞)

唔好諗溝女先啦.諗點樣做好自己.到30歲前都仲有好多人10下10下.(希望樓主唔係直必)

其實你講到自己咁差都好難救你

我專一慳錢

唔想架

唔好咁灰先 有冇咩興趣

冇興趣 打機 睇動漫

可能樓主可以溝鍾意睇動漫既妹妹喲
我識大把

零

omg 冇嘢了
咁你第一樣嘢應該係學識朋友

零朋友

所以咪叫你學囉
個個一生出黎就識㗎咩
唔好整係係到放負
慈孤觀音都幫你唔到

點學 都冇人接納我 都冇人想同我做朋友

當一個人睇唔起自己時候
世上係無人會睇得起你

睇完留言只能說

樓主你改變下自己心態先

砌掉重練

你唔好玩人喇

Call G

真 毒撚會認真

咁都算搵到啲嘢寄託吓都算係咁啦 唔一定要有女嘅

冇野可以寄託

你阻住我搵大鳩男朋友係咩意思

可能你條j好大條 我含得好舒服呢

叫雞

去交友App搵，個個都大

你又欺騙佢

不了 小妹最鍾意係毒撚 佢地條鳩又大又乾淨

請不要消失希望

你會搞到佢失望

毒撚個處咁珍貴 我一定同佢好好地相處

打過飛機仲算處咩？

做吓運動 搵吓多啲嘢突破自己

處男殺手

算拉 自己做咩都唔得

坐係到冥想囉 可能會有啲嘢會啟發到

樓主摺埋重刷啦
又肥又樣衰咪減肥搞下啲皮膚
毒柒無口才咪計改善
一味自怨自艾
你咪一世搵啲暗瘡爛臉肥婆囉

唔撚係掛巴打 咁我諗得幼稚園係處男 正常都打過飛機喇

我要食哂全天下嘅處男

未打過

毒步哥哥